{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 킨텍스 바이 케이트리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00前にしなければなりません。庄が発生した場合、最初の1泊料金を100%賦課します。予約時には追加人員は、成人は15,000ウォン、5歳~8歳は10,000ウォンであり、5歳以下は無料、同伴可能です。追加寝具は16,000ウォンで、ベッドの追加は30,000ウォンです。インダクション使用は制限されるため、炊事が可能な商品を購買しなければなりません。フロントデスクは24時間運営されます。The Oksangは月曜日~木曜日、日曜日には19時から01時まで、金曜日と土曜日には19時から02時まで運営されます。16階チョシクダンのバイキングは平日には7:00~9:30まで運営されて週末には7:00~10:00まで運営されます。正常価格は小人が25,000ウォンで、宿泊客の割引は成人が19,800ウォンです。ビジネスセンターとフィットネスセンターはそれぞれ06時から22時まで運営され、無料駐車は1台の車に対してだけが可能で、追加車両は料金が賦課されます。Wi-Fiは無料で提供され、すべての客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人員の料金はいくらですか？",
            "answer": "予約時に追加人員は、成人は15,000ウォン、5歳〜8歳は10,000ウォンであり、5歳以下は無料です。同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "追加寝具の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加寝具は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ベッドの追加は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バイキングの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "16階チョシクダンのバイキングは平日には7:00〜9:30まで運営され、週末には7:00〜10:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "バイキングの料金はいくらですか？",
            "answer": "正常価格は小人が25,000ウォンで、宿泊客の割引は成人が19,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターとフィットネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビジネスセンターとフィットネスセンターはそれぞれ06時から22時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "無料駐車は何台の車に対して可能ですか？",
            "answer": "無料駐車は1台の車に対してだけが可能です。追加車両は料金が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 390
    }
}